香港/喺外國/回流香港 呢個谷都等緊你入嚟

香港人/喺外國嘅香港人/回流香港嘅
呢個谷都歎迎你 交友無分界限
唔想出聚？冇問題！正係出聲都得
但入嚟潛水就唔好啦
暫時谷中24小時都有人 因為唔同國家嘅人都有（並唔係指定某地方）
外國巴絲唔洗擔心時間唔啱 係外國嘅你地可以自行搞聚
呢到啲外國巴絲已經成功搞過聚啦
係香港/返嚟冇耐嘅你 識下朋友 吹下水
有意就填form
set咗只可填一次 所以要登入 唔想人重複又重複咁填
擔心嘅就唔好入 個人選擇

what group?
tg?

有冇tg谷？

已回 加拿大撚

申請左好耐都冇人加喎

Sorry...依家仲加緊十幾號左右嘅好快好快

痴線㗎要入電話號碼

請問加到幾號？
同埋分唔分地區？

加到10月30啦 sorry加人有啲慢
唔分地區啊 暫時谷中有港 台 英 美
都希望多啲唔同地方嘅人入

如果有人填咗未被人加
請填多次